{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 허브인휴양펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加で人数が増える場合は事前に連絡をしなければならず、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットを同伴して入室する場合、特定ペンション以外は入室を拒否され、払い戻しもできません。 未成年者は同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償も負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 また、客室内では禁煙であり、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に被害を与える行為は避けなければなりません。 予約者はメゾネットタイプのIPTVとWi-Fiを利用でき、プールも夏のシーズンには利用できます。 プールをご利用の際は水着と水泳帽の着用が必須です。 駐車スペースも利用可能で、周辺の観光地としては古内海岸道路、済州オルレ、翰林公園、低地芸術家村、郭支果物海辺、協在海辺、貴徳浦口(映画「千年鶴」撮影地)などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数を増やす場合は事前に連絡をしなければならず、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴して入室する場合、特定ペンション以外は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽や施設が利用できますか？",
            "answer": "予約者はメゾネットタイプのIPTVとWi-Fiを利用でき、プールも夏のシーズンには利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は水着と水泳帽の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "駐車スペースも利用可能で、周辺の観光地としては古内海岸道路、済州オルレ、翰林公園、低地芸術家村、郭支果物海辺、協在海辺、貴徳浦口(映画「千年鶴」撮影地)などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 498
    }
}